「又有巴打比狗咬」葵涌22歲男子被捕 涉元旦日向紀律部隊宿舍投雜物

警方表示，一名男子於1月1日凌晨約3時，向葵涌葵蓉苑紀律部隊宿舍投擲玻璃樽及垃圾桶蓋。葵青警區人員深入調查後，昨日（7日）於葵涌區拘捕涉事22歲姓蕭男子，並於今日被控一項「醉酒及行為不檢」罪，案件將於下周三（15日）上午在西九龍裁判法院提堂。
source by apple daily

有冇人記得元旦日有位手足開post走咗入狗竇個垃圾房

關佢事?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

換著其他屋苑發生 實hea查 乜嘢都查唔到

唔好意思 睇錯
拉